
如果遇到Caused by: javax.net.ssl.SSLHandshakeException: sun.security.validator.ValidatorException: PKIX path building failed: sun.security.provider.certpath.SunCertPathBuilderException: unable to find valid certification path to requested target
错误，则需要手工将根证书导入java keystore,步骤如下 :
1. 用浏览器下载dst的根证书 到文件llque-com.pem。可以通过浏览器提供的检视 https://gapi.llque.com/ 证书 的界面下载。
2.用keytool导入java keystore，其中的cacerts路径需要替换为您使用的jre对应的路径:
keytool -importcert -alias dst-root -file "llque-com.pem" -keystore "C:\Program Files\Java\jre1.8.0_45\lib\security\cacerts" -trustcacerts